關於尹兆堅尋晚出黎講野

本身69 個幾日都有出泥行 屋企就狂文宣父母

尋晚跳橋單野 我就照樣文宣 結果最後有片影住警犬原來有份救人

今朝起身老豆老母一起身就狂屌尹兆堅講大話 再屌埋我講大話 民主派正仆街咁話

我唔會割蓆 但係麻煩尹議員 唔清楚唔好講得唔得

最後 Sor 9 我係P牌仔

你可以同佢地講，追人果個無救人，係其它差佬救既

泥你老母

5P幾時咁撚惡?

問下佢邊個逼佢跳落去

係記者同社工救先
兩隻狗想驅暴佢，所以先攞尾彩幫手拉

仲要追開佢嗰個白衫見到跳橋即刻退後